求個薄身機身嘅list.

巴打們。我想求個薄身機身嘅list.
Budget:4K-5k
功用：主要睇咸片，文書，畫圖（Autocad, Revit) ，少打機。

請出招

咩係薄身？姐係itx?

Micro ITX，例如Cooler master mini210 果種

應該係SFX